佐敦假貨口罩！！

我買左呢盒口罩先見到有人討論類似既口罩 救救xxx
點知原來系假野我仲要買左幾盒 吾平

間藥房系佐敦澳牛公司同一條街仲要好近澳牛公司 乎近有7仔

大家自己睇路！口罩放門口仲要吾系得一種口罩 我懷疑只系個盒吾同

系
係

不如你用google street view查返係邊間，再開名啦

屌 我尋日用80蚊買左依盒假野。。

唔係掛，貴都話，仲要假

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

試下

我買左60蚊，人地25都買到一盒

系呢幾個鋪位，但因為map無更新

盒野made in China